支那封關夜期都可以升？

屌你老母咩，係咪全部都係藍絲嚟

好消息黎

支那狗不再出嚟吠仲唔升咩